如果前線打到班狗仆街 或者守到義士想幾時走就全身而退 絕對支持留守

如果唔得 就要諗其他方法 包括游擊作戰